{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055255",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080465?place[place_type]=GID&place[gid]=1080465&place[latitude]=36.5305607602&place[longitude]=127.8196526333&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속리산 오케이펜션"
    },
    "text": "こんにちは。OKペンション(OKペンション)です。 私たちは忠清北道報恩郡俗離山面に位置しています。 リラックスしやすい場所で、家族や恋人、または知人と夢のような時間を過ごせる場所です。 ここには、向かい合った夕焼けと自然の香り、涼しい風が感じられます。 ご不明な点がございましたら、ご連絡ください。 ご相談させていただきます。 運動選手たちが入室する場合は団体割引価格を適用します。 チェックインは13:00、チェックアウトは11:00です。 未成年者(同性)の場合は、保護者の確認後に入室可能です。 追加人数発生の際には事前にご連絡ください。追加人数に応じて費用が発生したり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットは入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を守ってください。 施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、直火方式での調理や個人的に用意した炊事道具は許可されません。 客室内の喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。 一軒家と離れ客室は一軒家で、バーベキュー場でパーティーを楽しむことができます。 周辺には玉華9景、俗離山、美東山樹木園、アリソールゴルフ場、忠北アルプス自然休養林があり、利用時間はチェックイン13:00からチェックアウト11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "OKペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "OKペンションは忠清北道報恩郡俗離山面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "OKペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "OKペンションはリラックスしやすい場所で、家族や恋人、または知人と夢のような時間を過ごせる場所です。"
        },
        {
            "question": "OKペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "OKペンションでは向かい合った夕焼けと自然の香り、涼しい風が感じられます。"
        },
        {
            "question": "運動選手が入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "運動選手たちが入室する場合は団体割引価格を適用します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは13:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者(同性)は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者(同性)の場合は、保護者の確認後に入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数発生の際には事前にご連絡ください。追加人数に応じて費用が発生したり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時間はチェックイン13:00からチェックアウト11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 392
    }
}